JK羅琳新書被指「恐跨」 網民譏「羅琳死了」

創作出《Harry Potter》系列嘅JK Rowling (JK羅琳) 曾經係深受喜愛嘅作家，但近年卻因為佢不同發言之引起爭議。例如早前佢於Twitter上指，「天生有月經嘅女人先係真正嘅女人」，惹來關注跨性別族群權益人士不滿。近日佢以筆名Robert Galbraith推出《Cormoran Strike》推理小說新書，又因書中角色設定觸動網民神經，更有人於Twitter上高呼「JK Rowling死了」。

卻說《Cormoran Strike》系列新書《Troubled Blood》於今日 (9月15日) 發售，好快就有讀者發現書中嘅「變態連環殺人魔」，乃係一個有易服癖、鍾意作女性打扮嘅男人。雖然「變裝」同「跨性別」係兩個好唔同嘅概念，但由於「易服變態癖連環殺人犯」呢個設定本身已經不太政治正確，加上本書係由有「前科」嘅JK Rowling所作，網民就更加確信佢係「恐跨人士」，結果Twitter上出現大量「#RIPJKRowling」帖文，指JK Rowling本人雖然未死，但佢嘅事業已死。《Harry Potter》Fans更加拒絕承認該系列係由JK Rowling所寫。

早於2019年，JK Rowling就因為支持一名批評跨性別人士後被炒嘅女性，而被質疑「恐跨」，到今年較早時份嘅「有月經先算女人」事件，更加惹起軒然大波，結果《Harry Potter》演員如Daniel Radcliffe、Emma Watson、Rubert Grint，多個《Harry Potter》粉絲網、以及改編自《Cormoran Strike》嘅電視劇《Strike》主角之一Holliday Grainger都即刻割蓆。事後JK Rowling拎出小時候被家暴及性侵嘅事為自己解脫，又退回甘迺迪人權獎。再經過今次事件，相信佢嘅形象將會一落千丈。

有冇人覺得咁都話得
仲可以創作啲咩故事？

呢單我真係覺得over咗

呢個世界就嚟俾呢啲大愛膠摧毀

寫返Harry Potter囉,
講Harry生完仔之後先發現自己唔適合做男人
開發新魔法進行變性

Harry Potter and The Unwanted Penis

即刻想買本睇

LMSL

左膠=中共

JK羅琳本身都係左膠, 所以發生呢d事自然就唔會有正常人可憐佢。

佢喺左膠嘅光譜入面算係好撚平常

呢班人應該係地球消失

佢新出d書唔及Harry Potter 咁多好賣
成日搵d野黎炒新聞搏宣傳

點解預言命中注定既一定係哈利? 點解一定係男人, 唔可以係女人? 唔可以由妙麗殺死佛地魔? 要求將哈利波特系列故事重寫! 書名都要改做妙麗格蘭傑!

最主要因為佢之前衰左，所以有位比人入

畀nmslese 傳染

我就覺得
如果創作都要為政治正確服務
個可視範圍只會越嚟越細
咁樣只係一種軟暴力

姑勿論佢之前講咗咩
咁樣即係暗示所有人要
因為他人之好
去講他人之歡嘅事

buffalo bill就嚟俾人鞭屍了

想睇

去去，賓周走！

真係誇張 大把呢類題材嘅小說

其實係
所以我都覺得太over

點解妙麗一定係高材生，點解佢勁過咁多人，因為佢係女人？
點解校長鄧不利多係男人

點解點解點解

Expellipenis!

avada kedapenis

痴線

CS

所以咪寫鄧不利多搞基

笑撚死

沉默的羔羊個殺手咪又係依個設定

你同性戀我唔認同但我尊重你
你性轉我唔認同但我又尊重你
我覺得天生有月經先係女人
你唔認同又唔尊重我
合邏輯咩

所以我都唔明佢哋燥咩

入嚟就係想講依個

沉默的羔羊都要下架喇

去佢Twitter提議啦

唔合㗎
不過左膠大曬

應該將呢堆人送去中共比城管打死
有天堂住都唔珍惜 香港人移民過去取替

正想講

黑人殺人歧視黑人
白人殺人歧視白人
亞洲人用功夫殺人歧視亞洲人
女人殺人歧視女人
男人殺人歧視男人
動物殺人歧視動物
歐洲古裝片冇黑人歧視黑人
非洲土著片冇白人歧視白人
中國三國片淨係得亞洲人歧視全世界人

左膠嘅世界觀冇人係殺人犯 世界人都歧視緊人

#IStandWithJKRolling

左膠係人類文明中既病毒
再咁落去 正常人無訂企

唔係淨係食人架咩

痴撚線

都係
不過佢後期格硬話鄧不利多同葛林戴華德搞gay就over左
硬係有陣膠味

易服癖一定係好人
變性人一定係好人

本身唔太中意個作者 但班左膠咁又想支持下佢

cannot agger more, 做左膠就要有心理準備比人玩鬥左小遊戲，尤其係佢呢D咁高調既

其實好戇鳩
虛擬作品都要政治正確

一樣玻璃心 唔可以接受批評

言論自由喎

唔係黑人 種族歧視 blm
霍格華茲白人至上 一個力架教職人員都冇

沉默的羔羊點算

RLSL

但有力架學生
金妮頭兩任男朋友都係力架

其實人地有自由反/唔鍾意JK架喎
你覺得啲人左膠咪支持翻JK囉

講真，中共呢幾十年食正世界媒體寧左勿右嘅心態，不斷科水去唔同左派媒體，今日嘅左膠隨時就係中共養大嘅，佢哋本質上就係同一類人。返返黎香港，嗰班老泛民其實都係一樣，嗰種道德光環大過天嘅諗法係一模一樣。

呢D膠真係CLS

戇鳩，易服癖就唔可以殺人？

左膠真係同獨裁政權支那臭味相投

只有左膠的自由是自由，人地唔認同佢地嘅自由並不存在
你反對我你就係法西斯，racist

ANTIFA ROCKS

點解要係白人女人做？
點解唔係黑人transgender Muslim Vegan?
法西斯！

當大愛VS言論自由
呢場注定係一場無聊的戰爭...

點解有易服癖就唔做得變態殺人狂
呢啲算唔算racist

咁點解有易服癖、鍾意作女性打扮嘅男人就唔可以係變態殺人犯？
係咪歧視變態殺人犯係唔可以有易服癖同埋鍾意女性打扮？

本書無transgender= 恐誇
本書壞人係transgender = 恐誇
姐係transgender 只可以係好人?
如果transgender個個都係好人 又話stereotype
不如以後唔好寫書

係呀係呀
中共活摘女人子宮都係企喺LBGQ一邊

pin 呢個comment

妙麗

屌

其實好多書有類似設定 唔明班人嘈咩

妙麗變男人，再BL。

燒聖經可蘭經未？
入面上帝個形象都係男人嚟，又要反同性戀

例如早前佢於Twitter上指，「天生有月經嘅女人先係真正嘅女人」，

其實佢原文好似唔係咁講

原本佢係retwit 人地有句 people who have mensutration
JK 話咪有個字叫women,做乜要咁寫

姐係jk 話 "women " is people who have mensuration ,
但就比人屈佢 "women" can only be "peoplr who have mensuration

老豆有鬚唔等於有鬚就係老豆

Harry Potter and the Penis of Secrets

左膠：睇唔到

左膠批鬥完正常人之後就會內鬥
大家鬥左分AB 十足十當年紅衛兵